[哲學問題]點解大家會黎沙田大圍寶福山呀？

因為你亂咁up地址攪到手足去錯囉。